急（入來解答既十世好運，毒撚都即刻脫毒），想識一個女仔嘅朋友

一人一個建議識friend嘅姐妹
以下簡稱A同B
話說前幾日係一個地方同兩個女仔傾計 ，果兩個女仔叫外國人所以好開心咁同我傾，之後嗰個A女仔對我有興趣問我拎左line，但其實我對佢個姊妹B有興趣多啲 ，之後A呢叫B幫我同A影合照,但係我之後好蠢咁我竟然冇問B攞電話 ，B係比較怕羞嘅女仔 ，但係呢A應該係好social既女仔,但係呢最近好忙唔係好點覆我
大家你地話點算好

Push

收皮啦😂
係鍾意既點會唔覆你呀, 其實人地最多當你係朋友/兵.

btw個故仔最多只可以俾到3分, 繼續努力.

真人真事 ，佢護士返工好忙

忙極都有時間 有心覆一早覆左

佢有覆

問a拎b contact 完

萬聖節約哈囉喂 開Wtapp gp完

點問好 ，怕A唔鐘意

日本人

日本冇哈囉喂，用line

一齊睇av

日本妹唔睇av,佢哋拍av

無鬼用 淆就淆啦 唔係點增進感情

唔係淆

約哂兩個出黎

諗住咁，但自己都要帶個friend

帶女
廢事爭食

我個廣洲friend好好，佢話幫我頂住A

話约出黎 3人行 然後話同a,b 一齊開個whatsapp group 方便之後再约 得米

人心不古